唔知1070 ti出左之後1070會唔會降價呢

聽講話1070 ti今日會正式宣布出
11月賣街
掘礦潮又退緊
一直想等1070跌到3000樓下升級
希望今舖有機

Thanks for clearing all the old stock

無計 前排張750竟然無啦啦壞左 衣家部機無顯卡打唔到機

快D帶埋伯母走呀

召喚gif

10月21日比特幣先後突破了6000美元和40000人民幣,邊度有跌?

收張2手970等下年 我有張evga

走快d 啊樓主 唔好望返轉頭啊

顯你老母卡

無上開硬件台無跟開
原來幾年前比中X田啲sales "想要咩顯卡介紹返" 問候緊我都唔知

快啲say sorry顯自己老母卡啦